[moov] 做咩moov 聽歌間唔中會疾

已經係下載左落黎聽，play play 都會疾。
相反國產JOOX 無呢個情況（同樣地都係播緊hifi音質既情況下黎相比）
Moov 個app好似唔係咁穩定？ 有無其他手足都係咁？

試過自己跳段落

離線mode就好少會咁